有冇on9仔買左sqqq

我12.5買14.4放左

有咩指教

12.3買算唔算

本少駛咩對沖啊

13入14.4走左

弱智先會做淡